有冇人覺得學術台愈黎愈垃圾??

有冇人覺得學術台愈黎愈垃圾??

學術台係繼時事台之後我以前最常睇既台,

宜家得返D 垃圾 耶post, 佛教, 占卜, 迷信, 佛牌, 預言, 占卜, 水晶, 佛教, 神秘

同一大堆唔撚啦間擺撚錯哂台既post

屌你老母, 真係垃撚圾, 好心你班廢柴唔好亂咁開post啦,

信撚埋哂d On9野, 呢d冇得prove 既野根本冇討論價值

記住依度係25登唔係高登

就黎del app啦

你咁講你又上?

咁你又何嘗唔係仆街25仔?

高登成3年冇上, 聽講變左香討紅登

不過wfc

日日睇到佛post都笑左
內容長輩過長輩圖

善用keyword filter功能

變咗風水台

就係等你開神post

睇相 占卜 奇門遁甲 應該真野
連登有冇高手就難講
始終幾千年智慧去集成
用現代既講法就係data base記晒占卜出黎既結果
去幫人預言
但命運掌握自己手 幸福都係自己爭取啦

有冇上郊登

真 見親都屌

算唔算港人智力下降嘅結果 冇乜人有科學頭腦
學術台嘅學術水平好低

cannot agger 摩牙

啱，嗰啲就去吹水台啦 學術台理應講有嗰個學科啲嘢嘛

呢位巴打心水清

本來整啲問題 諗住有人討論下 結果冇

神秘版根本就唔應該放喺學術台入面，搞到好似溝埋咗一齊咁，神秘版應該開番出去變番個神秘台

不如向admin提議下，分割番三、四個版塊

叫連仔開番個宗教台？

[冷知識][歷史] 淺談廁所

p牌推唔到

次次見人講風水算命占卜係統計就想笑
個幾千儲落既data呢？寫左係邊？

呢兩post 都有睇，可惜冇人討論

其實以你角度，點為之垃圾耶post同佛教post。

巴打寫得好呀，等你之後可以出多啲文，你篇文幾易明

鬼上身都開係學術台咩料

因為我地呢啲content creator走數

有篇quantum measurement problem寫左一半擺左係到兩個月無掂過

cant agree more

仲有，就算統計數字support d 風水占卜又點，重點係個樣野產生第二樣野嘅原因，仲要係個被任何人都可證偽嘅原因。

漏咗無講：迷信個重點唔係被人信個樣野係真定假，而係信個條友對呢樣野嘅態度。即係如果有某人聽到個科學知識，無求證做實驗，又無思考過，但又唔承認自己只能當聽故仔，根本無從判斷個樣科學知識嘅真偽，就認為個樣科學知識就真嘅話，咁對呢條友，科學係迷信。

一切宗教都係呃神騙鬼
人死如燈滅無輪迴

但兩者都係有差別：就算係「迷信科學」，但科學始終係有全世界極大量既學者去驗證，但風水占卜呢d基本上就係依書直說，未聽過話有人會做實驗

有統計support既話至少可以講到呢d野真係有用先，即使唔知點點
但連數據都無就

你個topic 唔啱樓主心水呀所以係樓主眼中都係垃圾post 黎

呢個想法都係一種迷信

宗教及神學，與神秘學都應該分開

宗教雖然都係屬神秘學之一，但比較主流和歷史長久

神秘學就係比較冷門和新穎，如New Age、瀕死經驗、前世回溯、通靈、靈魂出體，也包括古代的迷信及現代的偽科學，風水玄學等

大爆炸論算唔算係「迷信科學」的例證

用科學方法研究史前史，但唔係信史。

咩水平嘅人咪開咩水平嘅post
連登仔嘅水平就係會將神秘野當係學術

柒Joe呢啲日日都開戇鳩post
耐唔耐就改改個名以為冇人認得
點知陣柒味喺個topic度都散發出嚟

漏左中醫

雖然「大爆炸理論」暫時的確人知啱定錯，但呢個理論係建基於好多現象所推斷出最有可能嘅假說。而且物理學家亦都根據對宇宙嘅觀測，同埋電腦模擬嘅運算結果，不斷修正同完整個模型。當然你可以一句「即係未證實到啦！」就close file，但支持套理論嘅證據同埋邏輯肯定充分過班神神佛佛囉！

愛情波函數巴開咗個系列，又係出出吓唔出

啱啱先有人講以巴問題

Block哂個啲依家個學術台好清靜

睇漏眼冇留意到你喺度添
hello Amway傳銷公墓猿

柒Joe一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「柒Joe，你怎麼又回來神秘台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一個Content farm。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又敗走學術台了！」

柒Joe睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

柒Joe便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算敗……退出！……政府公務員的我，還會敗走麼？」

接連便是難懂的話，什麼「萬物皆是行政主導」，什麼「神秘學比宗教有證據」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

點會冇討論價值
任何科學現象嘅前身都係神秘學現象

量子力學咪又係占卜咁
點解冇人屌

你係咪睇左幾段YouTube科普片覺得自己識量子力學？

存在即合理
當一種迷信可以傳承幾百年都唔衰落，自成一派，就代表果樣野有佢合理嘅地方，將來可以科學化